有無人幫襯左2-3年，都唔知幫你剪髮果個人叫咩名?

毒

知黎乜勼